我一直着迷于错综复杂的关系，我认为这样说并不不公平。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌剧|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 经过大约4亿年的进化，蜘蛛的形态和蛛丝的用途吸引了像格瑞柯这样的研究人员，他们正在寻找新的材料。 一只小蜘蛛是如何用丝举起重量是自己50倍的猎物|苏珊·米利乌斯| 2021年2月3日|科学新闻 
 另一个长期吸引我的话题，也与思维有关，那就是记忆。 “我们所有的好东西都来自欧洲——包括猎巫。 (第446集)Steven D. Levitt | 2021年1月7日|魔鬼经济学 
 克兰斯对航空的兴趣可以追溯到20世纪80年代，当时他的父亲是一名机械师，痴迷于工程和创新飞机，有时会把飞机模型带回家。 半个世纪前，一架中情局间谍飞机在51区外坠毁。 这个探险家发现了它。 Sarah Scoles, 2021年1月5日|大众科学 
 我也被Honey在大流行期间处理慢性疼痛的故事所吸引，特别是当他们的许多症状表现出与Covid-19类似的症状时。 失落的一年:慢性疼痛，一个不寻常的爱情故事，以及通过腌黄瓜获得的安慰 
 他的保守主义与其说是一种政治肾，不如说是一种文化肾。 惠特·斯蒂尔曼谈“巴塞罗那”20周年，他的亚马逊新系列，和丑陋的外国人的神话|迈克尔·韦斯| 2014年8月10日|每日野兽 
 几十年前震撼堪萨斯城地下文化的表演至今仍吸引着观众。 私人生日派对:看堪萨斯城久违的变装皇后|艾琳·坎宁安| 2014年4月9日|每日野兽 
 这个地区一直让我着迷，有趣的生产者的数量也在不断增加。 2014年该喝什么:13位厨师和评论家精选|Jordan Salcito | 2014年1月11日|每日野兽 
 “男性亲密关系的部分暴露让我着迷，”他说。 快速阅读:13个最有趣的片段从莫里西的“自传”|Nico Hines | 2013年10月17日|每日野兽 
 真正令人着迷的(Jünger)是身体勇气的问题，这也是他最有趣的事情。 大卫读书俱乐部:钢铁风暴|大卫·弗拉姆| 2012年7月18日|每日野兽 
 这个人无疑是聪明的，对于没有格温那么有教养的人来说，他的脸会吸引人，让人着迷。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 啊，那些姑娘们，她们可怜的心被你剥夺了，她们旋转，迷惑，颤动，着迷! 幽默诗书|各种 
 这幅画似乎使她着迷，仿佛是某个陌生人的倒影。 梦幻海滩|H。 德维尔Stacpoole 
 尽管年轻人很勇敢，但他无法忍受这只可怕的鸟那冷漠的海绿色眼睛，这只眼睛似乎使他着迷。 飞马骑士，古斯塔夫·艾马尔 
 你会迷倒地球上的大人物，他们会给你讲一些有利于伟大事业的国家故事。 异教徒波莉，伊莎贝尔·安德森